你地班偉大既連登仔做唔做到個post一個負皮都無?

一定做唔撚到

不過你個 po 應該做到 0 正皮